依家個狀況係：香港人vs支聯辦？

元朗班牛屎9成係西環契弟何君妖吹嘅